點解金鐘站d矮肥啊嬸咁撚好撞

啱啱繁忙時間望住個背心大隻仔本身逼左係車箱門口最邊邊既位 笑笑口咁

點知身邊突然閃出個矮肥婆，成粒波咁撞入去嘗試塞自己入架車到，撞撚到個大隻仔縮曬肚咁先夠位比條肥婆企，個樣仲“拿" 埋一舊好痛苦咁

下架車到我上，我本身好地地又係企係車邊。但係又有條仆街矮肥婆，150都唔知有冇，pump我入車箱，我想比阻力但係發現車箱太逼根本好難發力站穩陣腳，比人由門口一路pump到車箱中間條紅柱到

到底點解佢地咁撚好撞??重心低?

我本身份人都叫做開運動唔細份 個大隻仔直頭健身教練咁既款都係比人sm

以後七人欖球唔撚洗請外援啦搵班矮肥婆去玩曬

渣ga

屌你已經試過好撚多次 永遠塞完一輪settle曬每個人既企位之後總有d肥婆格硬擠下擠下擠入去

佢地仲要好臭

肯定成身都好撚好揸

小結大吉

大吉重心咁高 地鐵冇得坐低個人係比人屌打

i mean粟田

但係佢地真係好撚似小結